【唱Ｋ小魚仙ＭＶ】《聲海波光》原：Legend of Mermaid【粵語版】

歌：

細個其實好鍾意睇唱K小魚仙
發現好多地方播唱Ｋ小魚仙嗰陣，呢首歌都係佢地本地語言嘅版本，但偏偏香港版無
所以就膽粗粗填咗個粵語版畀自己聽
大家行過路過得閒都聽下

《聲海波光》
主唱：薯蛋頭家姐
填詞：挽歌之聲
原曲：Legend of Mermaid
作曲：林浩司
原唱：中田明日見／淺野麻由美／寺門仁美

咪高峰擦亮 琴弦樂調便呈上
旋律裡 懷抱著音階找到方向

天色怎變樣 黎明逐夜 別惆悵
詞彙裡 投放著願望 全力地去唱

人人傳動
突然鬧哄
悲傷就以一曲鎮痛
像 神奇力量附送
提示我 有個美夢

七彩的歌曲蘊含七彩的愛
歌聲掀起風雨有樂園盛載
舊愁連場 慕雨而來
聲海之中無懼世事變改

七彩的歌曲蘊含七彩的愛
歌聲高低起跌有樂園盛載
敗陣仍連場 冒雨而來
擊倒悲傷 笑臉能復再

不敢快樂 逃離現實沒繩索
旋律裡 游向 沒紛擾的海角
喧囂給破獲 模糊舊事舊輪廓
詞彙裡 無顧慮 自在遊 異地雪國

潛行奇幻
熱情吶喊 （聲勢之間）
幾雙俗眼 司空見慣
用 神奇力量做傘
維護我 唱越界限

表演多一千遍 來編織冠冕
終點今天不見 有日能望見
巨浪仍難纏 大雨連綿
聲海的風陪伴繼續探險

波光穿梭心裡如穿針的線
天空都給薰染似霓虹幻變
站在人群前 霧雨停延
一閃一閃 笑淚凝在臉

七彩的歌曲蘊含七彩的愛
歌聲掀起風雨有樂園盛載
舊愁連場 慕雨而來
聲海之中無懼世事變改

七彩的歌曲蘊含七彩的愛
歌聲高低起跌有樂園盛載
敗陣仍連場 冒雨而來
擊倒悲傷 微笑地唱開

表演多一千遍 來編織冠冕
終點今天不見 有日能望見
巨浪仍難纏 大雨連綿
聲海的風陪伴繼續探險

波光穿梭心裡如穿針的線
天空都給薰染似霓虹幻變
站在人群前 霧雨停延
一閃一閃 笑淚凝在臉

好快

手速

你是唔是呀雞？

冰雞

連登bebe

teddy

12點醒咗？

瞓教先

八點醒咗

咁晏……

無懼世事變改

想唔想再encore呀

傻咗咩你

剪片嘛

謝謝支持！！！

齊人跳十字步

想就畀個正評

俾咗啦 挽歌出品必屬精品

腦入面播op以為樓主係教會人士
跟住個腦播佢地唱果首七色乜乜乜就好啱音

巴打最頂有ＬＩＮＫ可以聽呀

唱k小魚仙d歌係幾好聽，有冇唱k小魚仙其他歌聽下

我覺得反派嘅歌幾正 有得諗呀

你個名好熟噉

反派啲歌正過主角

把聲都好J啲

你００後都有睇咩話說

幼稚園放學冇嘢做係睇呢啲架啦

咸濕仔

唱Ｋ小魚仙對我而言算新

問問老母點會垃圾都生真係成首最好笑

老屎忽要鬥睇卡通片？

BTW以前要撩班女同學講嘢係要睇呢啲

點解唔係光之美少女
黑白亮晶晶

光之美少女已經係小學一年班嘅事

利申有睇

push

ｈａｐｐｙ ｅｎｄ已進入排程

我有睇第一套囉 好似ｔｗｉｎｓ唱主題曲

細個要識唱曬成首，先埋到女人堆

G持

填詞：窮飛龍
佢以前填得真係好好

感激

原來我是聽飛龍的歌長大的

你咋

最愛挽歌
差啲以為你唔記得咗
簡直係生存動力

真係同一個人嚟？

原來係窮飛龍填㗎

推

其實想講好耐
日式麵包王同陰陽大戰記都冇粵語主題曲 勁好睇

仲以為兒登會完全無人睇過呢套

印象中日式麵包王有呀，吳卓羲唱嘅

陰陽大戰記就似乎填到都唱唔到

點解

好高音，降key還原度又會低咗

陰陽大戰記真係型撚到仆街

我記得好似有出gba game

係咪有嗰部機嘅玩具賣

拎住部神操機大叫式神降神

白虎虎源太

然後學虎源太咁跑

次次我都忍唔住買咗暴龍機
後悔莫及

我記得有部機係劍噉嘅樣，大家有無印象係邊套動漫，唔記得咗

好正，好好聽

部野叫數碼劍神機 但唔記得套野叫乜 好似記得有宮本武藏堆劍聖
super coco連載過

有少少似波音把聲

唱k小魚仙fans

多謝呀，估唔到咁多人睇過

我嗰陣無睇套嘢，見部嘢型就買咗

佢提議嘅 果然好啱作

啱佢

中學嗰時仲有學海斗射三分

十幾年喇噉就

佢地初中成日攬攬錫錫

嗰時啲動畫好多都係咁

我為咗剪mv睇咗三十幾集
次次十幾分鐘就開始唱歌
以前居然睇得津津有味

Mk仔海斗

守護甜心仲係小學生

細個睇佢哋變身覺得好刺激

大個之後再去激嘅都睇過，就唔覺衝擊了

同幾斗瞓同一張床又un嚟un去

佢扮瞓引露芝亞錫佢，再話露芝亞開放 flirty mk boy

呢套我睇過幾集咋，對我嚟講已經係好新

細細個一睇唱k小魚仙就愛上左動畫, 第一二季仲重睇左好幾次, 入面所有日文歌都可背住唱, 今日再睇返你整既MV, 感動到落淚

聽到眼濕濕 好正呀

七彩的歌曲蘊含七彩的愛
呢句好鍾意

即刻開來聽住去EX HENTAI 搵H漫先

根本D反派先係真愛

C95都都仲有新作...屌 CLS BTW
H漫可以係度STOP 一STOP 先
大家繼續討論番當年D 垃圾MK劇情同D歌啦下

仲有新作

細個睇開星光少女 星光樂園 偶像學園

愛上左！主唱把聲勁似露芝亞!love it!

正
填埋其他歌呀

好正

把聲淫啲就還原埋套卡通

認真嘅 如果係“七海的愛” 就會聯想埋個七條八婆淫娃七位海洋公主

竟然出呢首！！！！
一定要唱！！！！！！！！！

tvb播果陣配得好好
好懷念

仲有happy end?????

何璐怡仲係新人

冇計
如果係09年打後的佢配
日版就應該冇可能超越到tvb版

日版全部搵新人來配
本來就配到好垃圾
3主角唔得
7主角計 得喜多村英梨係當年新人 而家仲留得低。好似係

居然有人噉鍾意小魚仙
多謝你支持呀！

呢首歌個曲真係好正，我以前第一次聽都覺得好感動

多謝賞面呀

J童年回憶

嗰對姐妹反派唱歌嗰陣會攬頭攬頸

畫c95堆漫嘅人其實真係好長情

巴打好後生

我剪片聽咗十粒鐘都唔悶

我屌好撚正呀

遲下得閒都會試下

牛丸巴本身有填七海的愛，取捨下先無咗

水吧些些

今次研究咗卡啦ok字幕，大家有得跟住唱㗎

係呀，甚至有啲位自然過日版
第二季最後一集大合唱班人chok到傻

佢而家都只係三十頭

多謝你留言畀動力我地呀

我有望埋台灣版，啲配音極hea

係呀，只會拖不會欠 我本身覺得套戲幾好睇

得tvb配得認真
不過tvb配音嬲敬業，所以質素一直都好高
btw tvb冇整廣東話op真係好可惜
當年佢地係勁到求其搵個人唱都可以唱得好聽

粉紅珍珠歌聲！

真定假
佢04年入行wo
應該都三十五，六掛

買少見少了
而家甚至唔洗期望有廣東話op

海斗兩隻字都有聲啦

google話佢33

依個post我只係知遲咗成十幾年先至橫空出世！

末日戰場都好滾動同熱血！！！

唔好噉講，fan made咋fan made咋

有遲但到

去到某個年紀真係會忽然唔睇卡通

睇咗十幾次，欣賞個動機

七彩的微風最正
波音第一輯唱比老師果陣
利申巴 小學睇

唉
2005-10年tvb出左好多高質動畫OP
由歌手唱果D，好似eason, kary等等當然係高質
連演員出身果D，例如吳唱k，鄭嘉穎，都唱得好好

點解我睇唔到149樓嘅?

有集露芝亞獨唱畀MK斗聽都好正

KERORO主題曲我仲記憶猶新

沙羅最後唔想海都大人寂寞陪佢跌落海底

全套最正呢段 沒有之一

唔貼下mv唔好玩

我太後生了 (00年)
好多經典嘅op都未睇過或者聽過
但我都有幸睇過舊的多啦A夢op (04,05年果個)
不過嗰陣真係好多垃圾毒撚係咁屌tvb
09年果陣，連高登都肯同tvb合作，佢哋都仲係咁屌

年紀大 時間少 會揀來睇
真係會集集追就只有 神作到 pop team epic 呢個級數

我有睇，第一季大結局
播慢版legend of Mermaid真係好催淚呀

1分11秒我真係睇到好迷失

高登有同TVB合作過?!!!!

POP TEAM EPIC都真係畀成年人睇

睇完先諗翻起套野結尾又係暴走
好似唔知做乜鳩海斗變奸 劇情又拖
以前D卡通片好似D結尾都麻麻咁

拖劇情 第二季又失憶
其實係卡通韓劇
但睇睇下又睇咗十幾集

識野
係嘉露末日戰場 怪獸 天使 惡魔組合

係咪幾年前嘅動漫

2016-2017年

但我覺得以前唱k小魚仙唱歌真過今時今日好多動漫

今時今日啲歌都已經無嘜感覺，唔知係人老咗定點，最後果套都係hug!Pretty Cure, 同埋宮本佳那子唱歌

如果可以同樓主點歌，我最想聽嘅下一首歌係守護甜心ed1 -ほんどの自分（真實的自我）

ホントのじぶん？
我要搞咗honey works同k-on先
遲下睇下守護甜心先

k on 好撚悶
知道下d 角色去刨蛸壺屋版
同梓貓買醬油1234就夠

我諗住搵幾個朋友仔唱首天使にふれたよ!

有機會想有人填白色相薄d 歌

唱k小魚仙迷路過
2019都仲睇緊

胃痛
睇曬兩季暫時未有邊首覺得好正,巴打有無好介紹

應該有
有D搞笑動畫冇記錯tvb D編劇有去問高登仔
甚至D編劇都有可能係高登仔

諗唔明點解 aroma要企中間 真係只係聲優出名?

不過呢套野一加左廣東話，即刻好笑十倍

理想中那個自我 強勢又英氣

有廣東話喎!!

係咩驅使你2019仲走去睇

要睇漫畫 美嘉留同海斗係兄妹 最後又係火影劇情黎

無聊無野做

以為係愛

第二季專登搞到三角戀噉

成件事只係aroma開始

有生之年重有無機會睇到呢

佢想聽ed唔係op

black beauty sister

一開始以為係OP
唱左幾次第一句仲心諗做乜9

好歌一推再推

係咪水樹果首深愛
果首唔係人人唱得起wor

如果2就係
after all...
white album
處刑曲。。。仲有好多

果個魔法少女唔獵奇 唔玩體術/格鬥的時代

小圓開創嘅黑化之路

有傳聞話唱k小魚仙有第三季!
係咪真?

我細個都好鍾意睇

呢個真係都市傳說嚟，由細聽到大

再出都唔會好睇得去邊

碧落巴好似都好後生

唔係第一行字就放咗首歌畀大家聽咩

我覺得應該唔會 如果佢以相同嘅作畫風格做第三季，應該得啲舊fans為集體回憶而睇

2好似好睇過1

game 2好過1
劇情故然
最大鑊係1 果陣係手提電話唔流行ge時代
約5枝旗杆等然後 約錯對面海 甩底
80後都未必經歷過

原有game 玩
今日先知

老了 就grad

不過挽歌填依首真係古里唔島

唱得幾好

睇嗰陣只會覺得拖劇情，格硬令佢地見唔到面

主唱提議我又鍾意，而且細細個係真係睇唔少，所以就填佢一填

我都係噉話

小圓好似好多人睇，但我一直無的起心肝追

亮、上、向等等嘅字好似有啲r音

多謝巴打

收到 會好好尋求進步

細個好鍾意睇，日版同台版首首識唱
果時小學成班女仔一人扮一個

Support

日同台版都有句媽媽的愛，掙扎咗好耐先無填落去

唔好睇

睇到有心理陰影

細個係到諗 魚仙要唱歌打敗壞人個陣
壞人會用手遮住耳仔話唔好再唱啦
其實係咪因爲佢地唱歌好難聽 難聽到可以殺人滅口

而家都好好

我都諗咗好多年，佢地唱歌到底係好聽定難聽

個mv換做胖虎唱都冇違和

最近會搞埋胰臟套嘢

挽歌最鍾意睇啲獵奇嘢

愛情喎

嗰名夠獵奇

催淚

對家換做孫悟空

好撚痛呀師父

邊夠 四月是你的謊言 催淚

未聞花名

聽到喊系列

四月太多劇透了

咁又係，一路睇一路都估到會發生咩事

不過都係照喊

個個都上網講結局會點
反而未聞花名係就算知結局，依然會因為過程而流馬尿

多謝不要點擊巴打嘅點擊

未聞花名真係催淚嘅顛峯

起雞皮然後鼻酸嗰隻

面麻

童年

噉就十幾年了

佢地慘叫聲好正

係喎我應該剪埋落去

PUSH

支持

淫

瞓醒一推

細個好鐘意呢首 g持

大個都好鍾意

咁勤力呀

屌你 放工搭車諗住開連登睇下就開左你張咁既野

好舊畫風

睇得出依家嘅畫風啲比例同十幾年前動畫嘅畫風分别

隻眼大到半塊面
以前同依家都無咁大

冇嘢做推下po先

留名聽其他唱K小魚仙歌

字面睇好似係，唔排除有外星人捉咗...

真係唔講你唔知呢

太多選擇了

小學個陣成日睇
ps. 我係男

我夠係男

好撚正

我都係男

多謝

連登,最大同性......

不了

好能正 利申而家都仲有聽緊唱k小魚先d歌

呢歌幾入耳幾洗腦

sbt
不過d 劇情好mk...

失憶/出國/義妹
有齊灑狗血三大元素

當年唔覺老土架

好球！！
係咪mr children 個首

應該係動漫版嗰首 真人版我反而未睇，正唔正

我只係睇左真人版 未睇動漫版呀
真人版睇左幾次 幾次都眼濕濕
美波好正

好好聽呀救命

我聽到呢到都笑左

好懷念 有個網係齊左班女同反派全部歌，仲有台版既填詞，有時仲會上去聽下，有幸見到有粵語版

+3

唱到呢句仲好有心係條片加左吳若雞上去

係 仲有幾隻圍住個邊咁

+4

+5

動漫版首歌啲淡淡悲傷

台版填詞好似好hea噉

一陣聽下先

me剪得好認真㗎

唔好聽
但好有兒歌感覺

多謝意見

得200正評

幾中意反派嘅歌

以為出咗新歌就唔使推？
錯啦

兩姊妹嗰首幾正!!

lm lm

black beauty sister

其實真係經典嚟

我都覺
嗰陣係會準時坐定定等睇

高質,童年回憶,支持💪

1001!!

海斗

個個嘅記憶點都係海斗

伸有露之亞 波音同麗奈 細個好鐘意睇

好記得當年首廣東話版俾人屌到飛天
歌詞同女主角個劇情完全相反

但係又幾入腦

突破10K views啦

慢慢來